第一屆連登笑哈哈 Logo 填色大賽

請出招 先貼為敬

原圖

去背

有冇人一齊玩

Challenge accepted
Between 你個去背同原圖有春野分別？

去背係將原圖嘅白色變透明底

Keroro ?

留名待笑

lm 唔得閒畫 齋睇

衝出來柒

填色大賽wo

白色黑色唔係色？
鯨魚都係魚啦，on9

設計笑哈哈icon好似正啲喎

你真係唔識架喎

撚知咩， 我用開小畫家

好可愛

Lm

我係你就收皮算啦 退地都唔知係乜

一人少句啦 快啲一齊畫

如果三好喺到就好

推下先

個笑哈哈本身係歪既？

咁都加個名?

唔知有冇人認到

It's time for animaniacs?

拜託 只求有一個人認得出就夠😂

旺旺？

餃子 ?

我都係訓先

ching!!! I love you!!!

旺旺

旺旺是咁的

係都熊貓啦三好都唔入流

係咪韓國出個幾隻中國娃娃其中一隻？

仆街upload錯相

餃子？

圖片模式

獨角巨龍

利申:唔識畫畫 可以隨便批評

爆丸!gooooo shoot!!!

lm

你講溜左句爆開

忍笑忍得好痛苦

笑撚到停唔到

不如連囝考慮下個笑哈哈logo可以好似google logo咁定期轉

話明填色比賽
點解有人可以直頭連兩隻眼同個嘴都冇埋
咁做乜要用連登logo
直接用圓形算啦

如果個月亮都可以係笑哈哈Logo就正

好在巴打你講一講
如果唔係我都離題

樓上ban

tachikoma

估人

幻視

好撚似

有漸變色 光暗分明 立體感 正評

家燕媽媽

個笑容本身就似 所以我先畫

唸到cyanide & happiness

麵包超人同星之卡比畫得好正
九大行星都唔錯

麵包超人個面珠墩同鼻中間個白點係正方形架

Juno ?

係都LW99啦熊貓都唔入流

已save 做wall paper

改圖改到眼同個咀都遮埋
不如比張白紙你畫啦

睇真d, 唔係全部點同一個方向
不過都好似啦, 是但啦

你咁講又唔係咁好
佢地係是但有個圈囉

笑到仆街

好似

好撚creepy

簡單得黎又好似

獻醜不如藏拙

你可以試下，LIHKG 紅色 box logo

痴撚線

唔識就收嗲講少句啦

加漏咗your mom

屌 成班on9仔玩到眼嘴都可以唔甩埋
咁俾個笑哈哈你做咩 梗係講緊保留原貌得黎
可以加插到啲創意落去 好撚低質

兒登

填色點解都未知

係啊

一見到就勁大聲笑咗出嚟

Captain Nancy

屌你Juno

收皮啦小學雞

摺埋啦

百變怪版車厘龜

第二張圖我竟然知邊個

真係恭喜哂 咁都知

唔好咁啦

巴打好叻 好想同巴打做愛

其實黑色白色真係唔係色

咩料

All Might ?

仆街
簡單得嚟又勁似

1000% Smash

sma shuuuuuuu

多謝ching拯救我既自尊心

高質

留名學野

喂呀！ 有聲既

高質post

7

All might

好有創意呀屌

差個俄國代表

可唔可以加落icon度

Hitler

,

睇哂，juno真係最正，有無巴打/cd rom識佢sd比佢睇

留名

鯨魚吾系魚，您可以話系海中生物，因為鯨魚系哺乳類！

重有北泡

楊戩！

吾你老母 系你老母

似到

頭先有冇人煲衲？

巴打好高質

XO個Friend

淨係張圖已經睇得出條仔唔愛你好正路

屌你老味呢幅

見到句caption大笑左

strong post

老夫子😛

有套卡通，一下講唔出

個like係比對眼

勁

( Show Blocked User - 沈睡中的巨龍 )

笑到肚痛

關連登撚線 圓形設計比賽就差唔多

Lm待笑

唔好同小朋友咁計較

Lin登

屌笑到
不過一個二個都唔係填色嘅

有無人可以畫個 Joan Cornellà 公仔？

笑死我個post

暫時最高質都係麵包超人

栗田

雷神

白金之星？

諗到瘋狂基督

劣改

噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦

重未有老師

仲未有wilson？

Morty 呢

屌你juno好撚似

好想奶你個頭

第一張你竟然唔知係邊個

難玩到癲

CHALLENGE ACCEPTED
望到都覺得尷尬

屌你我笑左出聲

陣間整

上面有整埋mettaton

Genki大滿足

連登原來都未至於好低質

請假王？

希望有全套

Dse雞

全部變曬百變怪

有聲

爬佢頭先，無咁危險

回憶

中間有條線fail咗

happytreefriends執左未

上面有好多張都好高質

但點解咁多人唔明咩係填色 連眼同嘴都改走埋

淨係得個圓形 成個難度即刻低曬

我愛樓主

answer must be somewhere

頭頂既頭髮可以再多DD

第一屆圓形logo填色大賽

難度: 都唔想俾
無曬眼耳口鼻個啲都算 見到有張頭頂無左一半
連圓形都唔係

人類總要重複同樣的錯誤

火

好撚有動感

第一眼睇以為pringles
睇埋第二幅先知乜料

ching填到無埋個眼同口喎

請受小弟一拜

連仔可以係度加啲icon俾我地用

child 登仲有幾多人識呢隻嘢

識IQ博士就扮哂老屎忽

巴打啲色上得好靚

屌好撚cute

有2 3成唔係填色架喎
改圖黎